有冇人疫情開始後就比屋企人管制所有活動？

有冇人疫情開始後就比另屋企人管制所有活動？

唔好講返到屋企既所有清潔standard 提高，連正常社交、運動、堂食咩都要問清楚曬同咩人、咩方式，覺得污糟啲就會強烈建議唔好去。咁我又唔想呃佢地同廢事嘈，所以通常都順佢地意。

而家基本上生活剩係番工（其實搭車未一樣係好迫，同部分人口罩帶一半）、係屋企9hea同見特定幾個朋友，悶到發瘟。

明白屋企有60歲老人，亦唔係話just a flu,但都唔洗咁高standard 呀，為左避免少少既risk 就放棄曬正常生活。

有冇人同樣情況？

推曬班老野去打科興囉

日日返屋企要即刻沖涼
沖完涼仲要用滴露開水抹返行入廁所條路

番工就會話
「番工點同 無得避免」

連登仔唔係好配合防疫 唔出街食飯
唔行山 唔健身 唔想旅行既咩
無活動有乜所謂

exactly 佢哋都係咁講

上年管自己好嚴
發現沒完沒了唔可以繼續係咁就唔9理